是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

狗也不屌

屌你咁正常

又kfc 又麥記 真係食兩家茶禮

鳩也不屌

屌你老母

又食羊肉
屌你老母

精液撈飯

屌化你老母

冇青豆既

屌你老母

點解飲百事嘅？

百事唔係可樂

羊精？

入面可能係可樂黎

屌你老母，餐餐都食屎

狗糧

竟然唔飲可樂